★支爆？】中海油成疫情衝擊下首宗企業無法履約個案

外電引述兩名消息人士報道，中國海洋石油總公司已經向最少3家供應商就近期交付的液化天然氣宣佈遭遇不可抗力，成為新型冠狀病毒疫情衝擊下，首宗已知中國企業宣佈無法履約個案。

中海油是中國最大液化天然氣進口商，佔中國總接貨能力一半。

多名貿易商表示，正趕忙為原定送往中國的貨量尋找其他出路，導致亞洲液化天然氣現貨價格跌至紀錄新低。其中一名消息人士說，中海油宣佈遭遇不可抗力的通知，涵蓋2月及3月間液化天然氣採購。

中海油發言人未有回應外電的報道。

返工先要食嘢
老貓又贏

一個月都未過喎大佬

爆了爆了